老老實實 有邊隻股個個吹到會執但你覺得可以撈？

Option 1. Luckin Coffee
個個都話會退市會執 一大堆空軍
但亦都有一班死忠做多 話可以低位入手等佢升返

Option 2. 5仔
睇個勢仲有排跌...大量沽空減持
不過執我又覺得唔會 始終下有呀仔照住 上有呀爺關照
本地同外國又有咁多業務 老老實實
執都未輪到你匯豐 唔派息都只係暫時性
如果俾你咁好彩撈到個底 幾年後你一定笑住過人世

Option 3. AAL/DAL/LUV airlines
唔少航空股都係坊間現時做空必選
唔提波音啦 侵條撚樣一句話保佢就升到巴巴聲
幾個月前仲係熱手高棒既航股
依家變成左高危隨時破產既炸彈
Flybe之後會陸續有黎 依家先開左個頭

Option 4. CVX
繼美國頁岩油公司 Whiting Petroleum破產之後
如石油談判遲遲未有定局
下一間隨時會係佢都唔出奇
當然我就覺得無咩可能 有睇佢balance sheet既
都知依間野現金流算好充足 足以應付目前既石油過剩局面 個人認為可以一撈

其他等連登仔推薦下

正式發起《我係黃店》運動

慢慢變黃又得 立即變黃亦得 得左
我係黃店 冇得彈

全部 $0.01私有化

比隻堅料你
0005

1038

626

3,4唔知，12唔好掂，特別係1

option3原因係

shale oil 唔好搞住, 油價一日唔升 做一桶蝕一桶
仲要融資嘅時候好多係垃圾債 好多時表面風光

照舊
思捷 利豐 老電

新增
5仔

Ba本身問題多多
Airbus又唔夠產能
民航界必定會有新公司上位

5號有人睇住 但無可能彈得起

1好多陰謀論

放條線到5年 你就唔係咁睇

利豐

brk.b

DAL AAL 值得撈 唔覺得會破產

BA

cvx都執 美帝滅左國啦

Cvx都有人話佢執？石油巨頭入面佢好似算保守

佢增持都46個價買
上唔番都正常

再減持都仲有成6000萬股DAL 佢應該係想有短期流動性